想幫個女仔fd慶祝生日 但又唔想佢誤會我想追佢 有咩要注意?

過完生日先幫佢慶祝

唔好同佢慶祝

佢知我忙

佢好似唔係好開心
因為平時好多嘢講
但我祝佢生日快樂
只係已讀未回

當咗你係兵了

唔好單對單正日慶祝

對奶咩cup?

又唔係追人有咩好慶祝

Thanks

不知道

又啱

唔好做多左

係，否則朋友都無得做

相反唔少女仔之前係我仲係單身時會主動幫我單對單慶祝生日, 甚至會送刻左我名既禮物俾我 (我英文名唔係普遍果d 所以一定係自己刻的), 但佢地又對我完全無意思, 有d 甚至有未婚夫, 我知對我一定無意思因為同我食完生日飯後會叫未婚夫黎係我面前接佢走, 或有d 食完飯我想搭佢膊頭會俾佢好嬲咁掃走我隻手問我做咩

可能我性格太好人, 俾一眾女性朋友當左我係姊妹

入返正題先, 唔想人誤會一係唔好幫佢搞, 就算幫佢搞, 都唔好選擇夜晚, 可能食lunch 或星期六去食個tea... 夜晚約會俾人感覺有野多過午間

似係得你自己覺得幫佢慶祝先搞到佢會誤會你咁，驚咪一堆fd一齊慶祝囉，一定冇誤會